有無人聽完Bear C 首Everyday 我失眠覺得有唔夠喉的感覺?

[Intro]
失眠 我失眠 我失眠
Everyday 失眠 失眠 失眠 失眠..

[Chorus]
你覺得 依首 係 RAP
但佢唔係 RAP
佢或者係一首POP黎
似TRAP

失眠 Everyday 我失眠
Everyday 我三點 三點 屙尿
Everyday 我失眠
Everyday 我望出窗簾
Wo...
Wo...
.
失眠.. 我失眠 Whole night 我失眠 ..

bearC...Check...it...Out...

[Verse 1]
Everyday 我失眠
Everyday 萬樣野糾纏
Everyday 為事業定學業定家事
抑或係自己既事
我企得起度 預左俾你笑
你鍾意笑你就笑
唔係新鮮既事 眼眉跳
Becuz you foresee you 將會求饒
渡過艱難 既 每秒
等待既 歲月
雖然我 頹誰隨 傳我 隨時 完
誰人食蕉 你就玩完
將成功包圍 我畫左個圈
冇錯 我痴線 世事當係實驗
今晚又失眠 天氣好撚熱
果心好糾結 究竟 邊個我
先係你地想要
阿 有條仆街 你又真係好賤
點解你會訓得著
我又真心想知

失眠.. 我失眠 Whole night 我失眠 ..

特別係完個下, 完全唔想佢停, 想佢繼續唱
想知個故事下集咁

樓主加油
實力就麻麻嫁喇
韻又唔靚 聲又無特色
但都欣賞你努力既

首先唔係我黎, 我只不過係幫手宣傳,
音樂我覺得唔係好得
但係聽落係幾上癮